陳雲：防疫措施是違憲的，因為根本無瘟疫？？

陳雲：荷蘭是歐洲文藝復興思想的發源地，這裡有最堅強的理性和自由追求。防疫措施是違憲的，因為根本無瘟疫。

目前只有美國幾個州分的違憲審查官司成功。至於歐洲，提出違憲審查的德國律師被送入精神病院，抗議防疫的人民被武力驅散。
歐洲人民已經盡了理性鬥爭。理性的盡頭是武力。

荷蘭人咁勇？？？

算食左藥定未食藥

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師